url:https://www.ivivu.com/blog/category/the-gioi/chau-uc/
Tittle :Du Lịch Châu Úc – Kinh nghiệm du lịch và điểm đến nổi tiếng ở Châu Úc
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Cẩm nang du lịch > DU LỊCH THẾ GIỚI > Châu Úc		
		Tháng 10, tháng của lễ hội hoa nước Úc
				14/10/2016			
				/									
				12637 views			 
		Úc châu vào tháng 10, tháng rực rỡ nhất trong ba tháng mùa xuân ở xứ sở chuột túi (mùa xuân Austrailia kéo dài từ tháng 9 đến tháng 11). Theo người bản xứ đây là tháng đẹp nhất trong…
		Những điểm đến không thể bỏ qua ở xứ chuột túi vào tháng 10
				04/10/2016			
				/									
				10931 views			 
		Tháng 10 là thời điểm đất nước chuột túi bước vào mùa xuân, khí hậu ấm áp, dễ chịu, hứa hẹn một chuyến du ngoạn náo nhiệt, nhiều trải nghiệm.
		Đi xem Lễ hội của gió, lễ hội mùa xuân nước Úc
				22/09/2016			
				/									
				12599 views			 
		Mùa xuân ở Nam bán cầu, bãi biển tràn ngập du khách tắm biển và phơi nắng xuân. Cũng là mùa của những lễ hội và sự kiện mang tính vui vẻ hơn thi thố.
		New Zealand, miền đất trong lành
				08/09/2016			
				/									
				15672 views			 
		Auckland thời gian này đã là cuối mùa hè, tiết trời mát mẻ và khô ráo. Được bình chọn là thành phố xinh đẹp thứ năm trên thế giới và là thành phố đáng sống thứ tư trên thế giới,…
		Mùa hoa tulip ở xứ sở chuột túi
				02/09/2016			
							/
					no comments				
				/									
				18160 views			 
		Không còn là loài hoa đặc quyền ở Hà Lan, ở vùng Nam bán cầu “hẻo lánh” như Úc này, những vườn tulip mênh mông, tuyệt đẹp có thể khiến ai cũng choáng ngợp.
		Ngôi làng tí hon Hobbiton
				10/08/2016			
				/									
				20456 views			 
		Ở tít tận phía dưới địa cầu, từ khoảng chục năm trở lại đây có một điểm đến mỗi năm thu hút rất đông du khách quốc tế.
		Con phố dốc nhất thế giới trở thành điểm check-in siêu hot trên Instagram
				03/08/2016			
				/									
				21898 views			 
		Con phố có tên Baldwin ở New Zealand với những ngôi nhà nghiêng siêu độc đáo này đang trở thành địa điểm được dân tình đua nhau chụp hình “sống ảo”.
		Rotorua – Thành phố có mùi trứng thối của New Zealand
				25/06/2016			
				/									
				24520 views			 
		Mùi lưu huỳnh, hay còn được biết đến như mùi trứng thối, từ lâu đã trở thành dấu ấn đặc trưng của Rotorua – mảnh đất cao nguyên núi lửa với cảnh quan thiên nhiên ngoạn mục.
		Queenstown – nơi ra đời những trò mạo hiểm nhất thế giới
				25/06/2016			
				/									
				21334 views			 
		Queenstown là quê hương của một loạt những trò chơi mạo hiểm nổi tiếng thế giới như nhảy bungee, tàu siêu tốc, trượt ván tuyết hay dù lượn…
		10 điểm đến tuyệt đẹp không thể bỏ qua khi du lịch New Zealand
				11/06/2016			
				/									
				47163 views			 
		Thiên nhiên thanh bình, hùng vĩ và đa dạng của đất nước chim Kiwi đã trở thành nguồn cảm hứng lớn cho nhiều du khách trên thế giới.
		Chú mèo lội suối, cắm trại cùng chủ
				05/06/2016			
				/									
				32855 views			 
		Chú mèo 3 tuổi Yoshi đã cùng chủ nhân tham gia những chuyến du lịch thú vị ở New South Wales, Australia. Yoshi không tỏ ra sợ hãi khi đi thuyền hay ngủ trong lều.
		Choáng với những khung cảnh tuyệt đẹp ở New Zealand với clip ‘Adventure with family’
				31/05/2016			
				/									
				34375 views			 
		Tháng 4 vừa qua, các thành viên trong gia đình Aaron đã có chuyến du ngoạn tuyệt vời đến vùng đảo phía Nam New Zealand.
		Mount Wilson, nơi thu Nam bán cầu đến muộn
				28/05/2016			
				/									
				23999 views			 
		Chỉ có cỏ cây và sự mộc mạc thôn dã, nhưng đó là nơi con người có thể hòa mình vào thiên nhiên một cách chân thành nhất. Nhất là trong một mùa thu vàng nắng ở Nam bán cầu.
		Chiêm ngưỡng phim trường Hobbiton
				07/05/2016			
				/									
				39633 views			 
		Được bảo tồn nguyên vẹn, khung cảnh trong hai bộ phim đình đám The lord of the ring (Chúa tể những chiếc nhẫn) và The Hobbit (Người Hobbit) tại khu du lịch Hobbiton (New Zealand) đã trở thành một điểm…
		Routeburn Track, con đường hạnh phúc ở New Zealand
				01/05/2016			
				/									
				27770 views			 
		Với khung cảnh tuyệt đẹp, nhiều cặp đôi du lịch đã không ngần ngại gọi Routeburn Track – một trong chín con đường du lịch đẹp nhất New Zealand – là “con đường hạnh phúc”.
		8 lý do bạn nên đến du lịch New Zealand ngay mùa hè này
				30/04/2016			
				/									
				51422 views			 
		Lãng mạn với không gian tuyết rơi mùa hè, lạc vào cổ tích với ngôi làng người lùn Hobbit, hay thử thách bản thân với trò bungy là những trải nghiệm độc nhất chỉ có tại New Zealand.
		Sydney tháng 3, mùa thu tím màu tím hoa mua
				31/03/2016			
				/									
				50524 views			 
		Tháng 3, xứ sở chuột túi bắt đầu chuyển từ hạ sang thu. Trong khi đi tìm nàng thu với tà áo vàng óng đỏ chưa kịp xuất hiện, tôi lại lạc bước giữa màu hoa mua tím đến xao…
		Những điều cần biết trước khi đến du lịch Sydney
				24/01/2016			
				/									
				64580 views			 
		Hãy thuê nhà nghỉ ở vùng ngoại ô, thăm thú cảnh đẹp ở địa phương thay vì đến những quán bar, khám phá những bãi biển hoang sơ…
		Queensland – vùng đất thơ mộng xứ chuột túi
				16/01/2016			
				/									
				44909 views			 
		Với du học sinh Việt Nam, bang Queensland nước Úc bị xếp vào dạng xa xôi bởi chưa có đường bay thẳng từ trong nước đến đây. Dù vậy, phần lớn những ai lỡ một lần đặt chân đến “vùng…
		Phong cảnh ngoạn mục ở ‘điểm đến hàng đầu cho năm 2016′
				24/12/2015			
				/									
				60104 views			 
		Tạp chí du lịch nổi tiếng Conde Nast Traveler đã bình chọn Australia là quốc gia không thể bỏ qua cho năm 2016, với Canberra sôi động, rượu vang ở Adelaide, ẩm thực ở Melbourne.
	1
2
3
Next »		
Du lịch Úc: Cẩm nang từ A đến Z
iVIVU.com giới thiệu cẩm nang du lịch Úc đầy đủ và súc tích nhất, bao gồm các thông tin về điểm đến và món ăn ngon của Úc.
Xem thêm… 
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
